一人一張睇倒就火撚滾既相片！

每次睇親呢張相就想打柒佢！

十年都來緊頭

其實佢知唔知自己係香港咁出后架